有手足衰 on9 向黑警篤左自己友

Jer仔（化名），二十三歲，理大學生，被困理大三日，11月18日一行五人打算由Z core突圍逃生，他們打算沿康莊道附近的山路往何文田方向，行火車軌逃走。可惜，事與願違，他們在Z core的行蹤不幸曝光，被速龍小隊逮個正著。

但事情的發展與Jer仔的猜想南轅北轍，逮捕他們的警員態度竟然很好，與他想像中有很大出入，更令他一度覺得自己遇到「白警」。「啲速龍好好禮貌，我唔知佢哋係扮嘢定點啦，但係佢哋又話理解我哋諗法，又話佢哋都係收order做嘢，唔想捉學生，又講話自己係信佛教嘅人，鐘意以和為貴。而最令我驚訝嘅係，佢哋竟然郁都冇郁過我哋，幫我縛索帶嗰個仲問我會唔會太緊，又問我有冇邊到唔舒服，搞到我都唔知俾咩反應佢好！」

Jer仔憶述在東鐵上被押送的過程：「火車入面嘅窗口全部用黑布遮住咗，連埋我在內，總共有七個被捕者係同一卡車廂。佢哋（警察）要我哋坐係車廂嘅地下，我哋個個都好合作，亦都冇人傾計同講嘢，成個車廂都好靜，冇人打我哋，成個過程都好和平。」他亦提及到過程中有速龍小隊的成員嘗試與他們聊天，詢問他們很多問題，關於理大裡面的情況以及警隊裡的謠言，例如「你哋入面仲有嘢食咩？」「有冇食過啲天使呀？」「掟一支汽油彈收幾多錢？」等等。Jer仔形容那些警員言談間的語氣誠懇，感覺像真的很好奇，而不是語帶諷刺的意味，
故他逐一解答警員們的問題
故他逐一解答警員們的問題
故他逐一解答警員們的問題
，雖然警員對他的答案不置可否，亦不太相信他們出來示威是沒有收錢的，但Jer仔認為當時氣氛還挺不錯，更有警員向Jer仔表示，他們只是收Order做事，其實他們也不大想拘捕學生。

跟我講十次
我冇野講
我冇野講
我冇野講
我冇野講
我冇野講
我冇野講
我冇野講
我冇野講
我冇野講
我冇野講

1

2

3

。。。。。。。。

4

唉呢啲戇鳩仔

5

On9

6

7

到今日都未識落口供講多都哂氣啦

8

屌你條賓周仔戇鳩鳩
叫柒頭算啦

成5個月都咁柒

有無咁on9

9

大學生wo
發現自己的口供紙未

Jer仔真係用Jer仔諗野

Up

後生仔太易信人

唔止狗，藍絲都會扮黃套料，返工都要小心

屌

但Jer仔認為當時氣氛還挺不錯，更有警員向Jer仔表示，他們只是收Order做事，其實他們也不大想拘捕學生。

好難聽

無白警嫁屌佢老母 靜啦講講講 有乜好講

10

on9仔都係唔好行咁前啦

其實我都覺得我俾黃屍督緊，簡直係豬隊友。

少年太年輕了，比人拎緊料做鳩你入去坐都唔知

jerjer仔？

23歲仔
讀大學啦

思想成熟啲啦

直接認罪

白撚痴
仲信有白警

jerjer仔小心D啦 同狗講野

唉
我冇野講

屌，講左幾多次

呢啲人累死全家

讀屎片

要大力宣傳呢啲on9 仔累手足

黑警冇一個係無辜 就算有白警都唔會套你料!!!

掟一支汽油彈收幾多錢？

伏撚到

on9

推

On9仔唔好上前線啦拍爛檔......

On9仔 即割

屌你老母蠢撚到 其他人比佢累死

張我冇嘢講嘅gif都有幾兩三個月冇post

on9...
如果頭一個月
就咁睇文字都氹到

5個月啦屌你

一講嘢就已經中伏

癡撚線jer仔

好多23歲仔已經做咗人老豆養起成頭家啦

屌 人蠢真係累撚死人

半年啦 仲撚有白警咩 乜人都唔撚講係基本啦屌

點解到今時今日仲有人信班狗？
我無野講
係咪唔記得晒？

On9仔

Push

bad cop good cop條傻仔真心膠

Jer仔就是樓主本人，大家盡情啲啦

口快快答咗邊有錢收㗎！仲要貼錢買油呀 ... 咁就食得屎

戇撚鳩

on9仔
呢啲就真係要割啦
無撚腦害死人

係咪就係傳說中嘅豬隊友

垃圾

智障？

jm9

好on9啊屌

好on9呀屌

豬隊友

呢啲係撚手足

最後一句：唔想拘捕學生

梗係啦直接想打死學生麻慳番落口供

點解你咁戇鳩架？

識好多 堅on9 當正晒畀人拉好撚好玩 畀人拉就最撚巴閉咁

仲要扮英雄做埋訪問你自己喺入面同班狗玩文字遊戲 唔篤自己友都冇乜所謂
當初傾盡全力 犧牲千位手足去救既就係呢啲隊友

小朋友定力唔夠可解理
但真係記住

我冇野講

呢啲累人累物

天真無藥醫

你唔好害人啦

呢個擺明on9

個名都on9過人 入硬暴動罪

咪撚on9啦
我冇嘢講 六月講到而家喇

似假新聞多啲喎

真係用條JER諗嘢

少年啊 一切都係演技....

臥底黎

Jer仔咁on9
真係同佢扑完野都要驚佢周圍唱

太容易信人, 一啲戒備心都冇
聲援集會成日有後生仔上台分享夢境就知
有啲又鐘意係街度大大聲同隔離個fd講
好心啦, 呢啲真係唔該你地靜靜雞啦

認住隻連豬啲動作啦

廿三歲啦 大個啦 咪再咁天真啦

。

點解仲有呢d 人存在嘅喂 ? 做乜撚呀 ? 瞓左冇睇 ?

笑而不語

弱智人士黎 唔好歧視佢哋

下世再學過做人啦

.....

第一日出黎？屌on9 佢隊友多得佢唔少

遲下上庭控方播返曬你同狗d吹水片段就會知自己有幾on9,居然信有白警坐10年反省下啦

自己送中就好啦 唔好害隊友

jer仔都要割

其實根本連傳媒都唔應該接受訪問
有咩好接受訪問? 你點確保記者係信得過?

十年後見！

記住我無野講

good Cop bad cop

柒撚咗仲覺得自己好撚醒

真係on9到以為有白警

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

push

咪咁天真啦
冇白警㗎

成篇野假到

哎，阿嬌話齋，太傻太天真

作文

入到去用十年時間反省下
累到自己冇問題 唔好累到人啦

black cop white cop

俾人chok一chok就講哂啲嘢
靜靜雞啦

零分重作

我冇收錢 > 即係認有份

jer仔 你咁都害左對白警啦 你以爲你經歷好精彩？ 大個仔23歲 唔好接受訪隊啦 生性

總係有好多人口痕, 好多野想同人講
我都唔明有咩好同人值得分享?

連屋企人都未必信過得過啦, 更何況街外人

點估到左今時今日都仲有人唔知

唔好再講咩交咩前線決定 有部份前線真係弱智

新聞應該有水分

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

班狗其實唔蠢
鬆懈少少就可能中伏
佢地好鍾意同你吹水chok你料

真

有講有笑都唔代表講曬啲野出黎
啊jer仔 醒少少 hea下佢地咪算囉
出到黎仲要幫班狗洗白

細佬仔未踏足過社會 唔識呢啲嘢都冇計
一開始六七月已經係咁講唔好同狗講嘢
希望咁多位可以引以為鑑

唔係呀ma

豬隊友出嚟發夢俾人拉, 衰過少人出嚟發夢.......

豬隊友

被捕者要有一份自覺性
知道自己係咩角色
你係比人拘捕、剝奪自由
角色係唔對等
明明戴緊手拘
喺到同班狗笑住吹水傾閒計

眾新聞應該冇
除非條友自己吹水

唉屌 咁撚弱智

23歲仲細路仔... 你話16,7歲俾人chok到都算啦

White Face - Black Face 策略~!!

醒下啦~ 唔係信佢真心唔想拉學生下話~~???

我無野講~~
我無野講~~
我無野講~~
我無野講~~
我無野講~~

嘩，一見戇鳩仔就光速割𥱊，無義氣吖

WTF.....

831

廿三歲仲小朋友？ 中學生都識啦屌

正解，一錯係戇鳩、二錯係接受訪問

要套你料當然扮好人
唔通打你一身反而會講？

d傻閪覺得威囉

方法演技

佢咁鍾意認屎認屁，好正常啫

唔想就渣流攤啦

信佛教要以和為貴

愈講愈不利
直係On99

信佢老母佛咩

6個月啦，我真係唔明點解仲唔識點樣保護自己同手足...

就係咁簡單就俾人chok到
仲話自己大學生
世面都未見識過

到時人地就升職加人工
你就響庭度喊住問點解坦完白會變口供人證物證
慢慢坐十年反省自己啦

哩啲on9仔係搞死場運動既幫兇
衰on9
隻狗問你你咪收左錢啊
白你老母咩
你老母比狗屌問你老母舒唔舒服，其實係咪收左錢
唔通又白狗咩

睇佢個化名就知佢on9

唔咁做，有如錦衣夜行，邊撚個知。渣超跑都要睇環境睇收視啦

戇撚鳩
呢啲戇鳩仔害撚死人

本來可能有班手足同狗講見混亂而藏身

比條友一篤起碼衰條誤導警務人員

有供隊友出黎?

唔想捉就扮睇唔到放佢走啦

唔乾淨要翻剦，因為仲有鬚根

JM9

見過個女仔比狗搜完身
同隻狗乸有傾有笑
我心諗你地本身係咪識架
個人覺得好詭異

肯定食哂屎

又話永不割𥱊嘅？

Kai撚到震
到底佢地知唔知自己做緊麥

邊句有篤手足呀on9?

佢回應係指有無食天使、掟汽油彈幾錢d on9問題姐

Jer仔用碌jer諗嘢

係好憨鳩
但係poly困左咁耐精神衰弱再受黑警系統嘅刑訊審問
頂唔到都唔奇
唔係點會有stockholm syndrome

不過都真係要推返
我無野講

咁你又企到咁前？想威定點？

無人話割 咁真係on9嘛

阿jer仔你死得啦，唔推翻港共都救唔到你

有冇食過天使 講得出呢句仲同人有計傾係咪on9

有無得開個遊花園教學班

懷疑佢係咪為左入去食抗爭飯堂打個卡然後被困

jer仔
屌你腦生草

Jer仔 咁多個月仲咁笨柒

戇鳩

幫兇定元兇？

抵死 大難臨頭各自攪炒 仲想走

點解可以咁on9 柒左唔緊要仲要接受訪問

成班人真係易呃
一篇fake news就已經開始有分化跡象

告多條罪啫，多數同期執行架啦。

屌細力啲啦
要諗嘅係之後要點
大家都應該有啲法律常識
要識得保障自己權利
區議員搞下法律班教下被捕/搜身/集會須知啦

推 你估真係想了解你咩

標題黨
邊度有篤灰呀

推

我冇野好講

個腦都係成碌jer 仔咁

on9 仲要話全世界知

我屌。。。。

嗱，唔通你係周仔the second？我相信呢個世界唔只一個周仔

好撚慘

俾佢篤果d友

應該真名叫Jeremy

自膠 唔好意思
無睇上面d留言
原來好似無

你不如話佢感冒菌入腦下垂體，講嘅嘢可以全部推翻，你用咁嘅解釋睇下個官點判

已經割咗啦

冇對所有警畜都有對抗心態真係唔好，比人一招good cop bad cop就搞掂香港人太善良容易信人

有無咁 on9

唔係腦裝屎咩？

又話唔割 唔篤灰
原來呃人 仲話手足

屌你 白警一早走撚曬
今時今日仲講白警

不過，這段良好的警民交流只穩持了十多分鐘，其後有另一班防暴警察也上了東鐵後，氣氛即刻變得不一樣。Jer仔形容該群防暴警察面容憔悴，感覺像睡眠不足，而且死眉瞪眼，情緒有點高漲，態度及語氣都與速龍小隊截然不同。他憶述：「本來嗰班速龍都有同我哋講嘢，跟住啲防暴上咗車之後就喝住佢哋，唔准同我哋傾偈，有個防暴仲好激動咁講『X你老味，on緊duty就咪L吹水啦！』之後架火車就開始郁，成程車都靜過太空！」
...防暴屌速狗？

D人係唔想攪到氣氛太緊張
驚挑釁倒d狗

唔想比狗打多兩下
講野有禮貌客氣就基本啦
但攪到有傾有笑
就好似缺乏警覺性

冇對所有警畜都有對抗心態真係唔好
-------------------
你啲表達力睇撚死人 , 直接啲表達好難 ?

真係豬隊友

之後周仔條路會好難行

推推～

下次用腦啊

真心定假膠...

咁真嘅fake news好難作架喎，仲要由當事人喺連登發貼

on9仔 害撚死手足

現實係而家popo阻礙律師，十個鐘都見唔到被捕人士
呢段時間已經夠佢地玩十次good cop bad cop
仲要poly出黎唔多唔少有啲精神衰弱
唔好再屌喇
要諗嘅係點樣令個個都識保障自己應有嘅權利，普及法律常識，無律師陪同下都唔會亂講野

今舖真係jer仔,下世醒目d啦

唔係幾睇到邊到有篤自己友

篤灰果部分無寫出嚟啫，我相信佢份口供厚過啲馬經

如果我係手足，辛辛苦苦係理大打生打死到被人拉埋，又無篤手足出黎。係答左黑警d on9問題就被人屌到飛起

成班閱讀理解0分？邊句有話篤左逃走路線呀？人地走緊個陣被人拉咋

成班網上屌自己友就最大力

豬隊友
我冇野講

本來可能無料告暴動

但現在一篤就中硬誤導警務人員

背後插你一刀嘅人往往係自己身邊最親近嘅人

咁即係點篤左自己友？
上左火車去左邊？
幾時返左黎？

5個月都信前線有白警

真白警放撚咗佢地走啦成班on99真係少年太年輕了

我無理講呀 屌

佢會跳樓定跳海？

你有機會啱

笑撚死 冇寫出嚟你都知

真係on9架喎

佢死都算,最驚佢累左其他人

一打唔洗找

推post
【重新上線】終極黃藍地圖已復活！！

半年喇 都仲係唔識 記住我無野講啦

好撚蠢

咁樣都仲答佢地問題真係on9無極限

人地好積極留言架內文都唔知有冇睇

Jer仔憶述進入長沙灣警署後的經歷：「首先有一名AO幫我哋填資料，然後等咗一段長時間後，就有個應該係CID嚟落口供，但基本上都冇落過咁滯，因為佢知我哋會講『我冇嘢講』，所以佢幫我哋十幾人係張口供紙度抄晒『我冇嘢講』落去。跟住係鎖我哋入臭格之前，將我哋身上嘅私人嘢沒收晒，逐件放入啲袋度，連皮帶同鞋帶都要！」Jer仔與另外5人被困在同一覊留室中，他們等候了很長時間才能逐一輪流用警署電話通知家人及律師。

唉

呢個世界係有活祭品

比人套料仲以為執到寶

一係豬隊友一係鬼

眾聞? who?
作文當新聞?
逮捕他們的警員態度竟然很好
我真係唔撚信

比佢地咬返到去真係會whitecops blackcops咁引你講野 真係好難忍住唔開口 死忍爛忍
個種不知時日過又驚既心情 同埋比咁多痴線佬圍住 其實有時真係好難係人地地頭企硬扮到好撚tough咁 你唔撚理佢唔答佢唔同佢吹水真係會拍撚晒枱推撞你 點知陣間會唔會變下一條浮屍...
可以既話有陣時寧願扮聽唔到唔理佢
真係必要既時候唯有答佢啲無關重要遊花園既野...

利申 我冇野講
答還答 自己用腦諗下講既野有咩法律效力

黑警問話有3成問題係無意思令你放下警惕

但另外果7成q單獨睇其實都係無問題
但拼埋就足夠害死其他人或成追殺示威者的情報來源

腸仔已成黑警的共犯

垃圾洗白post 屌你老母

我無話知喎，我相信啫

傻閪問得你掟氣油彈有幾多錢收都知佢係俾人洗撚左腦，班手足唔多唔少都俾你條jer仔累撚死

岩呀

咁我認同香港人從來唔係因為民主,而係因為民憤民怨先行出嚟既。

傻鳩，俾人套完料仲含到雪雪聲，以為自己遇到救世主，然後下半世係監獄過。

幫手推得唔得，好重要

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

大學生蠢撚過隻豬

佢到底知唔知自己做乜撚野

都唔知可唔可以用入世未深去解釋呢件事

戇鳩架

蠢Jer

On9...

Source?

半年都仲咁omm9

當潮文咁睇得架啦

半年喇 一次唔小心就已足夠玩完
唔好懶散 要保護好自己

屌你地睇清楚內文啦
邊撚到寫左有篤灰啊
成班睇標題就屌人篤左灰
原來風向咁易帶

係咪on9呀
屌你老母
仲要累埋手足

呢啲真正戇鳩到無人有，敵人想攞料打你你點講到咁多？

仲要有好撚多人信緊
一個二個豬隊友on9仔咁話緊人....

「有冇食過啲天使呀？」「掟一支汽油彈收幾多錢？」

問得出個問題就知佢係黑警啦

Jer仔亦有可能係藍絲扮，想幫黑警洗白，掩飾架火車唔係上大陸

good cop bad cop都未聽過

我冇野講

23 都唔係咁細個姐
5 年前無經歷過咩

例如「你哋入面仲有嘢食咩？」「有冇食過啲天使呀？」「掟一支汽油彈收幾多錢？」等等。Jer仔形容那些警員言談間的語氣誠懇，感覺像真的很好奇，而不是語帶諷刺的意味，

咁撚樣問都唔係諷刺
jer仔你咪撚叫jer仔啦
你叫on9仔啦

On9 就唔好出黎啦
累死自己友

屌呀咁大穫

真心呢個世代真係好多表面正常人
底內on9 到痴線

不如唔好出嚟？
一開始個幾個月成個fb ig 連登 tg都係我冇嘢講
瞓撚咗？
可唔可以唔好活係自己個幻想入面

我覺得有d作新聞feel 有d假...

返屋企打jerjer啦唉

其他人想唔認係示威者都唔得
呢個白痴jer不如跳樓死左佢啦

答左無收錢已經伏撚左啦唉

大家幫手推得唔得，重要行動post

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

Agger 弱智

負皮係比條on9仔

社會經驗唔夠

真係有白警 係諗方法 當看唔到你/追唔到你(例如自己趴街) 唔係對你語氣好

睇哂成篇文先屌啦 成班on9

真係好on9

篤左啦
白痴her 自認知道油彈既野
佢同伴想扮純情poly學生都唔得

又想洗底

Ai

標題黨
好撚on9

真係jer頭jer腦

咁果陣條片啲慘叫聲點黎？

... 下次醒啲plz, 我就唔再加把口屌手足了

明明最佳做法就係全部扮純情，你白痴jer仲答火魔野，係咪間接篤灰呢？

Shut the fuck up!

點解咁撚蠢

白警？唔好叫jer仔喇，叫on9仔啦，on9仔

呢啲拉幾次先會醒

果時佢身邊啲手足應該好燥 但又唔敢出聲 驚比人打

On9仔仲話自己大學生
影衰哂啦

認知道火魔既野，真係坐實暴動罪名
佢死佢事

721
831
101

智撚障

白警唔係冇 但一早守哂水塘俾人排哂 唔會去現場咁濟
雖然守水塘通常冇紀律..最差既但仲信狗

人蠢冇藥醫
手足多得你唔少啦 匿番係屋企算鳩數啦 仲好意思做訪問

我屌你老母
講咗咁撚耐GOOD COPS BAD COPS
唔識英文即係軟硬兼施令你講嘢呀

你咁咪自認你知囉戇鳩

推，下次醒d

點都要話我冇野講手足

真係白警既話點會唔勸下佢d自己人，睇得多電影都知死差佬鐘意扮good cop bad cop套料，實在太天真

仲算係手足？

收嗲啦 同狗有咩好傾 叫你交友咩 on99d狗做撚中意扮fd 攞料搵機會告你炸咁撚大個人仲咁天真

白癡仔唔死都無用

正宗智障撚樣累街坊

唔好再比班狗𠱁到啦傻鳩
佢地跟order做嘢咪又係要拉鳩你地

唔講野的確係最好
但佢點答同答左乜冇人知因為內文冇講
我正係見到佢答話示威冇收錢
而內文冇提既野點解又可以一口咬定篤左自己友
最後屌到佢千古罪人咁 而其實我地只係一知半解 ？

講話自己係信佛教嘅人，鐘意以和為貴
唔係咁都信下話

我冇野講啊

on9仔唔好出嚟抗爭

淨係果句覺得佢地態度好誠懇
就已經知佢係on9仔
勁高機會篤左灰
仲有咩逐一解答問題
佢點答基本上都比左線索

邊句？

掟汽油彈幾錢答左咪姐係認左你有掟囉 一個唔覺意講埋咩人係到 全部參與暴動 傻仔真係好呃 乜都唔答就最好

私了佢啦

其實講咗哩啲會點
都係普通傾吓計但冇透露現場資料

大學生都仲咁傻豬

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院我唔簽任何文件 唔好凶我我要投訴你

呈堂證供 對自己不利

Good cop bad cop都未識

套得愈多料d狗咪愈多野可以作故仔囉

係白警就同佢講律師嚟先答嘢

我無野講
我無野講！

抗爭左咁耐仲信有白警，其實依條撚屌依個月喺度做緊乜

屌你老味而家內戰狀態呀，唔醒水就唔好出嚟

幫手推

呢啲未叫天真囉

呢啲 當送頭 無人救到佢

你自己on9無問題
你咪累撚到人吖嘛
屌你jer仔真係jer仔

故他逐一解答警員們的問題

擘大眼講大話

正解

已經講咗10萬次 冇一個警察係無辜
佢哋同你傾計 絕對唔係因為同情你 同埋好奇心驅使
只係想搵料入你罪 好心出嚟抗爭真係帶返個腦

真係戇鳩少陣啦
廿幾歲人 大學生喎 訓醒未
一陣坐你十年八年真係唔好怪人

完全唔明咁嘅智商點入poly
但係的就費事屌手足
希望所有人以此為戒

唔比係解答黑警d on9問題？

講真，你估個個人真係咁夠膽唔怕死唔怕被人折磨咩

人地起碼有勇氣出去，結果成班係度爭住屌手足，個頭又咩手足唔係condom，依頭又話咁多口，做返後排當幫忙，跟住出post話前線唔夠人，場運動己死

洗定八月十五啦
呢d點幫
一係自己游過台灣

白痴仔有名叫

係咪on9㗎？

屌 咁撚on9

叫得天使會唔會係好人呀

其實我明有時候自己身陷險境見到有人好親切想幫你係會動搖 但係唔會係呢班狗囉
你抗爭得危險意識就要高架啦 而唔係自己送個頭埋去 要以此為鑒啊

其實而家d警犬係咪比政府同藍媒洗晒腦 當正自己真係除暴安良

定其實佢地只係為錢咩都肯做嘅大仆街

私了條jer仔先啦，呢啲人放出街盞累死多幾個手足

估唔到終於要割𥱊，中共真係高

1. 條友係衰on9比狗氹
2. 做錯野就應該要屌 而且事件都幾嚴重下
3. 所有人都要記住我冇野講

比人逼供我唔會怪佢
同埋唔覺要出左去先屌得
呢樣野係基本意識
希望睇到嘅記住我冇野講

好你老味呀，問你有冇食天使都話似態度誠懇，個腦生係屎忽度？

到而家都仲唔記得「我無野講」

個名改得無錯 真係用jer諗嘢

衰d講
呢d on9仔入去坐都唔會可憐

真係On9 以為人地白警就同人咁講多野

出個乖仔抗爭大法先可以普渡

唔割

可能jer仔係曲線害白警
狗內部要查返當入邊Team人入路軌捉jer仔有幾難姐
Jer仔根本心入邊真正諗住係做狗嘅都不可原諒，於是受訪挑撥離間，分化狗隊

「不分化，不割蓆，不指責」，但我唔覺得呢條原則適用於自己違反咗原則，又害L死人嘅On9仔。

前者

比人嚴刑逼供頂唔順我都話冇計
自己爆出嚟係手足都撐唔落啦。。
唔好又屈我割 我冇話過放棄佢
成班想割嘅最撚抵屌

被人折磨就篤自己人，咁你真係做番和理非去支持運動算啦連出去嘅成本好似都未搞清楚咁

傻㗎？

花式自殺。。。個jer仔判左坐幾多碌?

秤佢出黎問知唔知黑布火車有人尖叫單嘢？？？

屌少陣自己人啦 學吓狗點都死攬嘅精神

真係理大學生？

目標為本啊。
撩你傾計係咁，比心心你係咁
如果你話有野爆，請你食牛扒都仲得

唉

依個唔係問題 但你講下狗話咪算囉 唔好俾佢chok到嘢出黎 上次先見有條仆街問人你係咪自己一個出

似另類黑警洗白文

咁撚on 9.

唔怪得人 有名畀你叫Jer

正傻9

屌少d啦，
你係咁屌係冇用，
推番d 有意義嘅post,
針對敵人嘅post

你屌完佢 係咪會冇事先
何況呢d 可能係洗白文呢？
呢d post 就成17頁一致屌
行動post 就push 唔郁

你見大把人重好天真咁一個人當面屌警察就知好多人係弱智， 警察就係仆街先會屌佢， 但既然知道警察係仆街， 當面屌會有用咩會無危險咩？

on9 到咁好打有限

屌佢老母係咪戇撚鳩架？

咁撚柒蠢咁撚乖答佢不如直接唔好出去，留係屋企啦

呢個世界所有地方都沒所謂白警，對你好係想容易啲套料。沒聽過good cop bad cop同二戰既Hanns Scharff？

記著乜情況都話「我沒野講」

依個世界無白警！！！！！

仲要幾多吹淡撚，互屌撚
咁唔團結冇軍心
蠃條毛

發現香港好多呢啲on9仔 大學生都係咁話

低b仔

我。無。嘢。講。呀。

笑死我 人地問個啲問題都可以覺得佢友善咁我態度誠懇咁屌你老母都好友善姐

有時班狗好識得利用期望落差
佢地聽得多都係d最嚴重嘅case例如被打被非禮被送中咁，結果嚟隻狗稍為客氣少少就當人白警放鬆晒，跟住就比人chok到料要提防嘅除咗班狗嘅暴力之外，仲有佢地嘅“友善”，記住狗永遠係你嘅敵人，佢地只係想鋤到你罪成大家除咗要有遭受最嚴重嘅暴力嘅心理準備之外，仲要準備好提防“友善”嘅軟攻好冇？

推俾戇鳩仔睇

前有陳生，後有Jer仔，都係無腦弱智仔

推 屌 無一隻狗無無辜架

仲想幫狗洗白，由佢啦

所以話邊個死全家都未知

聽日三點半愛丁堡

唔想捉就放咗你啦，
轉頭用翻你講嘅嘢告你咋，戇鳩

活著都無乜用的了
只有死人才能保守秘密

黃屍港豬數量真係唔少，唔該檢討下。
其實最好自己做自已野，建制係仆街唔代表反建制一定係好。
泛民成日排呢個排果個真唔知係乜玩法
佢地咁樣分分中放生建制

智障

由15年講到宜家對家會軟硬兼施咁套你料

唉 害死幾多手足

我想將呢種on9mk仔先殺後掟落海呀

有時係咪話大學生能力下降冇被人怪錯，咁天真會害死人，黑警白警已經成日睇戲有做

On9仔太少去集會聽手足分享，其實一早啲義務律師、被捕手足都講過，唔好信黑警...

23歲仲on99

傻閪
垃圾咪出嚟累人累物喇

唉
又一次教訓
見到告暴動先奶野

點知係咪放流料

係入面經歷既野如同死過番生，咁樣既態度係突破心理層面技倆，應該有人教黑警咁做套料

笑撚死畀

其實篇野堅定流
如果係堅嘅我屌撚死你老母

點知堅定流？ 唔割？

😓

屌你老母 是咪on9

Jer仔

係咪高分低能

對唔住手足，我知我衰多口

屌 on9

你條友自己on9
仲要篤埋其他手足
唔死都冇用

屌 呢d似係對家高級黑既報導

我無嘢講

唔會有手足真係咁弱智嘛？

唉 醒少少啦

喺白警就除低頭盔護航手足啦

聽到食幾多天使呢句都仲同佢地講野
屌喇星廿三歲啦仲咁弱智

死全家啦on9仔

煲底見後要呢條仔做前線既「天使」

係咪無去集會睇律師分享，佢哋有啲狗會唱埋願榮光就係為咗呃你哋講嘢最後入你哋罪

拉一班人係火車 無光入無景睇
再加上靜到仆街 一定勁易放鬆警惕
但都係衰戇鳩架啦

Jer仔？你叫撚樣啦仆街

🤦🏻🤦🏻🤦🏻🤦🏻🤦🏻🤦🏻🤦🏻🤦🏻🤦🏻🤦🏻

唉真係好on9

個人on9就你點教佢都係on9
好似新聞條友咁咪成碌鳩咁囉
上庭判完十碌佢咪知道唔應該亂噏

見到呢句似對家假新聞

屌你老母過左半年都仲信有白警 咁你不如番屋企含啦
香港真係多撚得依d on9仔唔少
屌你老母比黑警打到頭破血流 開實彈射中 射眼既義士全部係condom
721 831既受害者 被自殺既手足全部係condom
我屌你老母啊 依條on9仔抵比人屌啊

當影壇變為奶共 劇透就是義務

屌 正傻閪黎

想幫狗洗白的鱔稿

要幾on9先信班曱甴

不如咁講 真係白警撐學生既應該識做唔問啦係咪先

轉頭比人整條暴動

乖喇
簽左張暴動佢 到時唔洗座十年 座九年姐

推比多啲人睇

害埋隊人果下賤格
條on9分分鐘比埋電話狗睇

正一on9仔

on9仔仲叫jer仔

Good cop bad cop係nego常用技巧黎架

good cop計劃通啦屌

唉⋯⋯一齊個班又唔stop佢

又係poly仔 上個月已經話呢班人累人累物
打陣地戰輸左就千呼萬喚要人救 又係學校亂用火魔法
仲要累到班救佢地嘅手足比人捉
到而家又爆自己友出黎
Poly仔要累幾多人先夠呀？

世途險惡
別相信任何人

呢d on9仔係想點

睇到好撚柒嬲

真係唔想拘捕就會放生啦

後生仔入世未深
好易心軟信錯人

係真就即割, 豬隊友一個都害死成隊人

真係多謝晒你

我冇野講！

推到2046 俾啲相信而家仲有白警既on9睇

唉 我無野講阿

咪再信啲狗呀

對家態度好少少就賣晒隊友，輕度弱智？

我冇野講呀!!

廿幾歲仲咁撚戇鳩

6月已經講緊「我無野講」

過咗半年都仲係咁白痴

Good cop game

咩叫掛個背囊係頸

寧願信有ufo都唔信有白狗

唔通讚佢叻仔？

證明香港有好多on9仔
所以先對香港咁悲觀

我無野講呀！

都成半年都仲係咁

係白警就唔撚會搭你啦

心理質素唔夠麻煩唔好做前線

good cop bad cop講左幾多億次.....

仲蠢撚過藍絲

睇戲都睇得多啦下話……

理大

通敵斬立決

我無野講 我要見律飯 我要飲食

師

班狗扮下野就信 又話一世唔原諒班狗
香港人係咪真係善忘到咁

入去坐幾年先會醒

佢講出黎目的係。。。。？
狗又出假新聞？

感覺像真的很好奇，而不是語帶諷刺的意味
咁撚樣就答咁死得啦

On9?

咁就認撚左罪 手足你可以係咁岩出現係poly被困嫁屌

我冇嘢講

屌你老母豬隊友，咪撚俾我知道係邊個，我一定會攞刀斬鳩佢

....

班黑警心入面恥笑你地on9仔咋

我冇野講

12.22 15:30 支援新疆

覺得新聞係假
唔好自亂陣腳

曱近平

要佢坐車廂地下都仲咁合作

我覺得段新聞都幾假

大把依D人，
人衝距衝。
冇撚用過腦。
拉撚晒距地就岩。

大學?有無咁戇鳩

醒啦你老母

真正豬隊友

唉屌

老豆想同佢做朋友

老豆想知答案阿

Jer仔真係用條撚諗野

叫得比人強姦的示威者做天使已不可能係白警

條賤種問你收幾錢放火
你答無收錢已經中左雷

on9腸仔根本係咩撚都唔知的垃圾

警察唯一目標，捉人加入罪
就可以升職加薪

講咗幾多次
我無嘢講

唔好再做on9仔

依個世界完全唔存在白警依樣嘢

弱智

置頂

奶撚野仆得街

good cop, bad cop. 咁都唔識

後生仔
世途險惡
對你態度好少少，賣左你都仲得

有冇咁on9

手足們唔該睇熟佢，記住我無野講

講左幾耐good cop bad cop

豬隊友 DKLM

眾新聞未必係真，但都要提醒手足

記住

冇白警

每一個都係強姦犯

每一個都係殺人犯

處決警隊 心你老母個臭閪

分化文當真

作好曬另一個版本先答問題。

On9 仔

好人有邊個唔識扮呀jer 仔

唔可以信任何人

希望呢啲on9係假架啦
手足會比你害撚死架

幾唔想幾白
佢見到你聽你講咁多野
點當聽唔到
點唔告爆你

唔方便透露咁多
我無嘢講
有咩留返拜山先講
律師嚟先講

記住呀，我無野講呀！！！！

到今日仲信有白警
由被捕開始就唔應該再講任何多餘野

真係豬到仆街

好難免會有人怕死俾人捉左爆料以為可以快d 放佢走
但係果班係恐怖分子，係無白警，跟我講三次無白警，無白警，無白警
就算有白色，佢地都係白色恐怖分子，即係正苦高層果班冚家剷
土共無一個係好人，無一個係可信，無一個呀屌你老母
唔好咁on9 爆料

依啲撚樣由佢收監啦

On9都到讀poly

推 冇白警唔該

掟一支酒收幾錢
你答左咪認左
應該話冇掟過，冇親眼見過有人掟
當然最好就咩都唔講 打死都唔講

睇完都覺on9
好壞警察對某d人永遠都有用

係咪傻撚左

其實呢d 所謂手足，拉左入去坐十年都唔係好想救佢
我至憎蠢人

真係聰明仔黎，之前集會又係有人上台想講

成班又BIame the victims

聽過斯德歌爾摩後群未？

人有咁既行為係正常反應 係差佬識用手段姐

試下你經歷同樣既野呀

呢條jer仔真係好l蠢 我冇野好講!!!!!!

七月已經講緊

小心黑臉白臉組合
通常畀一班狗狗用完私刑後
就會有隻白狗出嚟
好好人咁對你
話為你好
氹你做好多嘢
已經畀人嚇怕嘅你
呢個時候最危險
唔好信任何對你好嘅白狗

[唔好問我點解知] 畀狗咬上門 注意事項

講下大話都得掛

施害者對受害者好少少就輕鬆曬 cls

半年重未學精⋯⋯

推
請講：我冇嘢講
千奇唔好做on9爆料！！！

太易相信人 始終仲未見識過世途險惡

人地扮friend套料咋on9仔，豬隊友

讀過大學就知道，好多就畢業嘅人都仲係好天真……包括我自己

所以一出嚟做嘢頭一兩年會俾人恰到上心口

不過呢啲時候冇天真嘅本錢

半年都仲咁易信人
仲要係信班popp

( Show Blocked User - 太空空氣清新機 )

每個月搞成幾十個集會係咪白搞?
係咪應該集會到抽d時間教育下市民抗爭意識

宜加既集會太千篇一律只係圍爐打氣係唔夠，應該要係集會到加強connect宣傳各區活動。
例如呢幾日講緊iphone保安漏洞，應該係集會到互相提醒講下手機上網個人私穩保護
又例如匡民會單野，應該拎出黎講提醒市民

淨係聽到天使兩隻字都唔洗再傾啦下話

警世po 豬隊友 累死全家

救左個on9仔 屌 可唔可以叫個on9仔出黎謝罪 dklm
對唔對得住博老命救佢地既手足

豬兜仔， 唔好甘易信人，克警永遠都係你敵人

ON99

呢個jer仔9成9俾晒料啲警察落案起訴佢

黑警唔會告呢類人
當呢班智障係針滲透前線,得閒捉番差館索料

大撚把左膠係呢類人
姐係今日比心防暴班臭西

呢個真係正傻閪 由6月已經講緊班狗一定會用呢啲技倆都仲係唔撚聽人講

呢條賤種腸仔無狗味
前線手足唔會提防
就係黑警心中最好用的線人

所以點解2014已經狂屌左膠篤灰
班賤種左膠完全唔知自己扮熟答黑警野會玩死其他人

無再推"我無野講"之後就中返伏

仲信有白警...

點解到今日仲有d咁撚on9嘅人
咪撚再做埋d害人害已嘅on9行為好冇

on9,納粹黨都係收order做事

醒目仔

狗仔問你嘢一開口就會用心理學套你料
佢目的只有一個就係check你係咪身有屎
態度好哩啲說法 =on99

1. 有良心少少嘅都畀人調晒守水塘/做文職，更莫談「白警」
2. 就算真係有所謂「白警」，都只會默默支持，好似捉人嗰時鬆下手咁，但一定唔會問太多手足發夢嘅細節

記住！上得前線嘅popo，絕大部分都係已經畀人洗撚晒腦嘅親衞兵

鬼黎下話 自稱係示威者幫POPO洗白

我無嘢講 ! 我無嘢講 ! 我無嘢講 !

用咗咁撚多年嘅招數都work

屌你細個嗰陣睇tvb都睇過呢啲劇情啦

分分鐘變埋節幫班黑警做滲透

唉 乖啦 去到煲底相認個陣再講返啦好嗎
而家無人想知呀

不過冇講手足嘢都算係咁
如果係講道理eg解釋“有冇收錢”/“天使”都還好

佢幾時有篤左自己友？

豬隊友
但豬隊友都係隊友 佢乜都答晒 一定畀狗落重charge 都要幫佢的
但真係好抵屌

作文姐，真係咁戇鳩，死撚左佢啦

直播都見到前線示威者有班敗類對班強姦警做心心手勢

更加唔好講坐車間唔中有班on9分享打狗威水史

其實示威者中有大量呢類人唔奇

人都有好有壞
不一定衰

有些手足衰到仆街

但不割

on9無藥醫

係咪太耐 唔記得呢四句金句？

任何時候靜靜雞

篤完咪又會俾人打 醒少少啦
都成半年仲有人信警察收order做嘢唔想拉學生...

欲哭無淚 欲罵無聲

Good cop, bad cop

又陰到

屌你老母打仗呀！態度好就放口風你冇撚野呀

無白警㗎傻仔

[賣港求榮]大家有咩想同柒婆林鄭講？

咁on9點出黎打仗。。。

屌。

笑話一則 香港仲有白警

講咁多嘢......

屌係咪傻架

係咪都市傳說嚟㗎

白痴仔

狗為左攞料喳

補返幅gif

。。。。。自己衰就算啦 仲要害其他手足⋯⋯⋯⋯

係咪真係手足嚟？

入世未深嘅戇鳩仔

講到十億次
狗隊最興玩黑白無常，惡既黑，扮和善既白

一樣就係想拎你料，你和盤托出唔見得會放你生路，事後可以話佢都想放但上頭話要告佢無計之類廢話

告你*

仲戇鳩過我
23歲人用吓腦諗野好難咩
讀大學hea到個腦塞住咗？
佢知唔知咁樣害死咗幾多人害死埋你自己
定係佢係臥底嚟

啲狗係咁樣嘅strategy
專問啲好離譜會令手足好嬲嘅問題

我相信Jer仔呢個故仔, 都係黑警漂白既文宣.

手足無咁低B.

我覺得佢係衰on9入自己罪多啲喎
同啲狗傾計死緊

踢保未

... 理大學生 岩岩睇完返學 咩叫一個累全家 入面篤灰條友最後咩劇情心照... 仲敢接受訪問 咩人黎架

有樣野叫污點證人
有咩咁出奇

佢冇話答咗

我有個朋友都係咁中左伏 佢地真係好鬼識扮野
問你裡面咩情況 你咩立場 點解會咁做
講到好想了解你地諗法咁 真係小心講野
唔好以為小心就無事 一旦你開左口 你會慢慢講多左野
我個朋友佢仲話錄佢口供果個差佬仲偷偷地話自己細妹係勇武派 整日同佢嘈. 唔知係咪搏我個朋友嘅信任. 但真心最好就咩都唔講啦 想佢哋變白有其他方法. 唔好係自己不利果時說服佢地 由其係錄口供果時.

姐係收錢出賣良心囉 exactly就係佢做緊既野

當時環境真係好難控制到自己
有邊唔知 我無野好講 唔好簽文件
但係錄口供果時先知 有d文件一定要簽
可以有律師在場 但邊真係見到律師得5分鐘
現實同理論上成日都有好大分別.

邊有白警架

佢地好撚興扮傾計
講到尾都係想入你罪 無隻狗係唔想拉人

up

黑警:

我明你諗咩呀
所以我咪殺過好多人囉

係咪智障嫁
害死手足喇

要大大力懲罰嘅糖水店

條友做咗黑警PR?
收咗幾多錢？

撚仔就撚仔啦jer仔

講咗無數庁「我冇野講」都係咁

蠢

見過係巴士有癲佬不斷睇警察片 屌警察 自言自語

我無野講呀屌

係，佢地好叻懶中立咁扮黃引人講野

呢個on9 jer仔好大機會過兩年去考警察既啦

唉，邊個中招都記得提手足

冇撚用

唔清楚，唔知，唔好問我，我無野講

on9，想幫你都幫唔到

成23歲都可以咁撚戇鳩嘅

不割 不篤

戇鳩仔無藥醫

巧巧威喎

仲想幫黑警洗白
半年啦，仲咁 on9

捉到一條友入罪就升職加薪， 黑警白警根本無分別

我好撚肯定jer仔係連登仔

ON9仔

自己戇鳩連累手足正仆街

收返埋你條jer仔啦

最佳答案
我無份掟我點會知?

唔得
呢個答法代表住你知道現場有掟汽油彈
對家就會話你知道有暴亂仲要逗留附近現場（你係poly俾人拉），就會成為「非法集結」/「暴動」罪既其中一大證供

ref.

好撚蠢 啲狗扮好人想攞料啊on9仔 有白警都唔會咁撚揚啦

極戇鳩